應該換美元現鈔？如果買黃金有冇得諗？

如題

金價升左唔少, 今日黃金股亦狂爆

但如果去銀行兌美元現鈔要等，放屋企一張張美元唔知點收

離岸戶口唔知點搞

買實金去 kitco 網上預訂
過 $1500 走唔甩

金貴，不如鎂，yen，鎊

除咗銀行 呢間最大

金應該有排升，除非貿易戰傾到惦

買勞力士得唔得？

買黃金把鬼咩又唔係世界大戰
無息又貴
買晒S&P500 ETF
歷史表明只有股票會跑贏通脹

銀行大把美金現金拎啦 洗鬼等咩

問題係如果香港大鑊唔住得人要走時, 帶大量既金入境去其他國家可能有問題, 唔似得外幣咁可以現鈔藏, 又可即時電匯去外國